識左好耐既女性朋友出左pool

點解自己會有種失落感

以前晚晚都會傾好夜

而家就算有keep住傾都好似有種失落感

我係咪鐘意左佢

真係好唔開心

可以點樣令自己開心返

最近知道個fd grp入面有2個拍拖 2個一男一女都同我有好多交流 我聽到個一刻唔知點解好痛 係因為我鐘意咗個女仔？而個男又係我最信得過既人？

而我已經分不清 你是友情還是錯過的愛情

男同女好難有純友誼，除非個女仔係豬扒

好驚身邊啲朋友拍左拖之後會唔再搵自己

中學都有幾個有拖拍之後就遠離我地個圈子

已經好耐冇見過佢

周董啲歌好應景

你唔要 就人地要

中同差唔多出哂 係得返自己單身 決定摺埋去搵大學啲人玩下 最後發生同類事情 而家比咗好多壓力自己唔可以再單身 但好驚會弄巧反拙

發現識女性朋友好無保障 一出到pool同炒燶股無分別 男都叫會派下息間唔中搵你

駁唔到

因為佢地兩個 已經失眠咗成日 嚟緊仲要final
好自作孽 成日好易對一件事耿耿於懷
點解自己心胸唔可以廣闊啲

估唔到會咁快比人搶走左

我都試過 儘管完全唔鍾意佢

有咩壓力 講黎聽下

係咪驚對方會唔再重視自己

始終拍左拖 應該在乎另一半多過自己

你連佢閪毛都未見過就話同佢frd?
男嘅都話會間唔鐘比碌尻你睇下派下息啦

好多有女朋友之後講野方式都唔同 佢地所經歷既野已經唔係一個A0 仔可以理解到 大家企係唔同地方 我都唔想再搵佢地 不過某程度都係自卑所致

下下要以性既角度去出發 咁我冇野好講啦

你同男仔fd正係尻撞尻？唔會飲住啤酒談心？

岩岩開學個陣我對個女仔無感覺 所以有份同另一個fd叫個男仔去試下 之後而家佢話多謝個陣我地有叫佢咁做 個下個心真係戚住戚住

太過有自信唔係好事 但巴打你都唔好太自卑 搵啲野增值自己囉

有向呢方面進發 但有時會諗係咪自己呃自己等自己好過啲

今次錯過左 下次唔好啦 一齊取下暖啦

叫做搵野分散姐 我而家上連登開post都可以叫做分散注意力 巴打唔好咁悲觀啦

岩岩開學真係一啲feel都無 我仲話個女仔既要求得個男仔fd做到 廢事到時grad做盛女 la

係識耐咗就知知瀨野 但個時已經太遲

係你唔去珍惜佢先
點解要後悔
你諗清楚係依賴定真係中意？

日久生情

你只係覺得自己被拋棄姐

係佢地面前（包括成個fd grp）我係做笑匠 應該無人知我係咁諗野

我承認自己係鐘意人

但點解會變左我唔珍惜佢

都要岩性格先會生到情

咁關男女事咩
不論男定女fd 以前日日見 有拖拍就疏遠 都係sad

係 不過冇計架 唔同搶咩

所以咪上黎取下暖囉

白癡仔 條女都管唔住 唔死都無撚柒用

I know that feel bro
真係遲一步 就冇埋

同性出咗pool會搵你
異性要避忌啲say聲hi 都難

我個邊就話唔介意 但 心照不宣啦

我記得有次同個又係識左好耐既男仔fd傾傾下 佢隨口講句

「唔記得同你講 我出左pool」

果下窒左窒 之後覺得有啲野比人搶走左

係咪我太小氣 定係人之常情黎

我都唔知
但除咗好似比人搶走咗
仲有種比人呃咗好耐既感覺 因為你地平常睇落正正常常 原來係表面做咁多野 我明白溝女係咁 但到真係感受到個陣真係唔太好受

i mean樓主呢種sad好可能唔係愛情個種 友情淡左都可以個心好唔舒服
唔需要一見係異性就諗實係個方面
好多人追錯人怕錯拖就係因為諗得太理所當然
以為男女夾／唔抗拒＝應該一齊

人之常情

你咁講 我唔知開心好定唔開心好

我都試過 不論同性定異性都試過哩個情況
不過好快就無野 諗深一層又唔係話真係鐘意人

其實未必係鍾意 可能只係習慣咗有依賴
有啲人會連close嘅同性朋友出pool都會咁 就好似自己養咗好耐嘅豬比人食咗咁嘅感覺

諗返起我真係好依賴佢地
但經過今次我打算獨立番
依賴人實在太唔可靠

你話同個女仔晚晚好好傾

咁佢畀人追緊嗰時 你地冇傾計咩？ 嗰時你好不安? 定係好高興?